有冇咩入門graphic card可介紹下?

千零左右,做過唔太差都可以講下

用黎做咩先？打機？繪圖？

1050？

GTX1050Ti?

呢隻都叫入門級

如果打機,1060 6GB先係入門級

50ti拉，夠玩嘅

千零幾預算買唔到1060吧，1050ti係OK嘅